Технологии
Angular (преимущественно) или любой другой frontend фреймворк.
UI-router
SASS
NPM
Gulp / Webpack
Git 

Создать простое SPA приложение с произвольным дизайном, выполняющее следующие функции:
Постранично выводить список игр (картинка, название, кнопка запуска)
Должна быть возможность выбрать количество игр на странице
Игры по-умолчанию отсортированы по полю Name (опционально обратная сортировка и сортировка по любым другим полям)
Иметь возможность настраиваемой приоритетной сортировки (выбрать любых 5 игр и выводить их первыми) 
Иметь возможность сохранения (и удаления) игр в “избранное” с выводом игр из избранного в начале списка. В качестве хранилища - любой доступное в браузере, например LocalStorage)
Иметь возможность фильтрации игр по категории (в том числе отдельную категорию “избранные” если таковые есть) и провайдеру (merchant)
В шапке приложения разместить информацию с количеством игр всего и в текущей фильтрации (опционально любую возможную другую статистику) 
Приложение должно собираться в минимальное количество файлов. Код приложения разместить на любой публичный репозиторий (github, gitlab etc).


Пример: https://www.gbchip.com/en
Список игр: https://www.gbchip.com/api/v1/games?lang=en
